天文台真係廢撚到一個點

又話今日有狂風雷暴，狂撚左去邊？？？？？？

你做呀

我做你就驚啦

仲有邊忽天氣轉涼，熱到

我着緊羽絨

唔撚係呀

sor唔知點解覺得好好笑

個雷神鎚過唔切手 比下面啦

真係屌屌佢，人工就識收，又唔撚準

咁唔係咩，我又唔識天文野

我都記得早2日睇話今日會落大雨
依家睇番話今日天晴

等我仲驚啲衫乾唔切，拎左入廁所抽濕

仲等我尋日放工見到雷暴警告，嗱嗱聲返屋企收衫

信嚿石好過信佢啦
天文台

擔水上天都落唔岀，天文台喎

好撚曬啊
好彩有少少風

屌，雨屎都無

乜撚野一個點呀
我屌撚爆你老母個G點呀

你個名真係同你一撚樣有病

今日天氣有特別過？

無

都唔係俾你睇 俾澳門人睇嫁